唔好塞啦直接掉野落路軌啦

發夢發到周圍完全唔夠人，掉完野就走啦

推

去緊大學 塞左

好波丫要keep住

各位注意安全，小心便衣狗

推推

記得如果黨鐵停左各手足岀翻黎玩大地圖啦

都冇人今日，失敗了

你不如跳落路軌幫手塞

話食早餐個啲岀黎未丫？

各位小心

如果見到有人放左逃生梯，一定要同職員講清楚有冇人行左落去，講清楚幾多個人，數唔齊人就開車係極度危險的事！！！

好波

如果可以成條東鐵停就最好

大圍而家塞鳩住
thx